Jaan Tätte tuli ette ja andis üles et temale on 3 rub. 10 kop. Mihkel Saare käest saada ja palub seda wälja nõuda.
Jaan Saar ütleb seda õige olewad ja ütleb et temale ka on tätte käest saada tööraha 2 rub. 46 kop. saada ja andis selle üle rehnungi ette mis Tätte rehnungiga ühte läks.
Wastastiku rehnungi seletades tuli Mihkel Saarele 64 kop. Tättele maksa mis ta ka wäljamaksis.
